請問租金回穩未？

我見樓價好似仲隊緊，不過租似乎回唔多